呢隻口罩⋯係咪堅野黎？

我屋企人今日係旺角用二百幾蚊買左呢隻口罩四盒，好多人排隊，唔知係咪真既⋯？
仲有佢寫住USA,之後網站又係HK,仲要我入到個網係空網有冇手足幫手睇下？

剪開個黎睇睇

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔
光復香港 時代革命

有冇bfe vfe嗰啲?

唔係PFE/VFE >=95%
基本上都係無撚用

睇落已經覺得好伏

冇啊

200幾蚊4盒都唔屌佢啦！個盒又甩色

似假 同西灣河nelson一樣 影多幾面睇下

睇個樣都知伏

我都買左盒
側面寫左bfe and pfe exceed 99%

坐咗幾耐？咁耐仲未識睇口罩規格？

我剪開都見到有三層但我都係好驚

en14683有分3level,
但3level都冇test pfe. 好似係

假野黎，我都有盒，入面有啲罩無鐵線
個網又入唔到

個design 好假 大6喺咁 下世小心d

坐左十年一出黎就撞到肺炎⋯請教一下巴打，我真係唔撚識睇

大家咁話

即係得bfe（細菌size擋到） , 冇pfe, （病毒size粒子冇test）

盒上英文都好大問題啦

屌 呢面咪寫住bfe pfe exceeds 99%
下次買之前好睇啦 咪買完先返嚟問

Search口罩，已經去到40幾個po，睇曬包你變專家

我都買了同款，用緊因為冇

我冇睇哂全部有冇鐵線但第一個有⋯巴打買左幾錢？我都入唔到個死人網

條link講有咩假/唔防毒口罩
好似有你果款

例如呢？小弟已經唔敢睇

好似google中變英咁 睇落有小小 當買個教訓

個網址都去唔到

我老母買撚左幾盒睇少佢一陣搞成咁

喊出黎

水我老母

有個罩笠下就算啦
一時話眼罩都要 防得幾多

剪開佢，睇下中間果塊防唔防水，唔防就唔好用

係邊到買架ching?可能同一間

exceeds 99%
令人諗起葛佩帆

似伏

我search search先

n

25樓似答咗
得閒就認識返啲罩標準同剪下指甲啦巴打

我老母買返黎的

影清小小

喺搵你班細蚊仔笨

Same 買咗一盒$60

唔會咁寫啦Sure we can care for you

已經好多ig post 教你睇喇喎

外層先係防水ar ching

假野

hi 5毛

一睇就知假啦

呀

用下腦分析都知啦

睇唔到 試下正面同側面咁影

睇唔到，有冇spec / product description 果d

咁99同100之間都有距離嘅

照用啦屌

我睇左⋯但眼殘搵唔到Bfe (?) 而家有手足幫我搵到啦

兩頁都去到熱門 .....

下世小心d

係咪散裝？小心有假

LM

我老母聽到你話佢細蚊仔都會幾開心下不過有手足幫我搵到包裝上有bfe la

印刷精美
衰極有限

咁平？！去邊到買？幾時？有bfe 啊包裝原來

藥房見過
咩都冇寫
唔買

咩都冇寫可以skip

好過無 無都要戴住先架喇

乜標準都無

睇下有冇上榜:

睇個盒好雞下似假
啲英文唔似係外國寫
似中伏

未來24-96小時，幾十萬不肖子孫帶毒回港，如喪屍般殺到。

呢個似真野多d

睇個盒冇用
口罩係任佢擺
自己諗

防到水啊外層

一次訂80盒? 小心走數

Sure we can care for you

用緊呢隻
有鐵線

盒裝啊⋯啊 岩岩有巴打幫我搵到有bfe

搭單一問呢個有冇用
老母唔知邊琴拎返嚟

個盒寫住EN 14683， 已經係歐盟certify咗，不過冇寫邊一級 （Type 1/ Type 2/Type 2R)。

劣貨

批發既話點解唔搵本地有信譽既...

但係樓上個個人都話係假嘅
應該係上個禮拜阿媽買落 而家冇見過lu

I mean盒裝入面係咪獨立包裝，唔係要小心藥房賣假貨

有wor 但佢有bfe

唔係獨立

唔係講笑，入去，第一張圖個隻（知唔得）都炒到一蚊美金一個

個官網上唔到
未知係假官網定係太多人上搞到server down
覺得後者都有可能
個site admin應該冇諗過咁多人上

照用啦
睇spec有spec(當然未必真)
網址過期同文法錯可以係濕鳩港資廠仔通病
網線又唔係隻隻口罩會有嘅
防到水就得啦

本身係真 你有冇俾人換盒我就唔知 我十一月嗰時買咗5盒呢款 我嗰款都幾肯定係真 隻隻有鐵線 都有寫明BFE 同 PFE 幾好用㗎

Doctor Mask

其實非常時期 有三層 正常厚薄 防到飛沫就可以用住先

當然有認証最好 但係好過咩都唔戴

睇到連登仔盲目追求認証 高spec 否則=垃圾嘅觀念真係

問題好撚多人買完靚野，但係戴口罩基本知識都冇

飲水又就咁掹低 戴完又周圍摸 除完又唔袋好又唔掉

咁畀n95你都死

其實 識戴用普通野>唔識戴用靚野

我個隻好似係翻版你有冇上過個網站？上唔到架

如果係假野
佢寫埋 VFE 都仲得啦

係啊，上唔到搞到我驚哂

VFE好少有 有既更加要留意

上唔到
但好明顯你影嗰隻同我嗰隻完全唔同
如果我嗰隻假到每個口罩都印個網址落去都幾有心機

用左nelson lab 個舊logo.

仲有testing 公司係不會出口罩

唔好on9......description 係左抄右抄.....過到自己就算啦..（好多年前，跟腦細上大陸廠做唔少貼牌野)

圖一左上，咩叫choice mask，choice doctormask?

“This account has been suspended.
Either the domain has been overused, or the reseller ran out of resources.”
似係壞網多過假
假domain/無呢個網甚少會出呢種告示

覺得可以信住先
點都好過救救mask嗰類垃圾

樓上好似有人話打開無鐵線
無鐵線要小心假貨

ISO 9001:2000 係上上個版本, 早應該係2011年唔比再用,
咁要諗下間廠既QUALITY CONTROL, 我覺得係伏

多謝巴打提點

上網睇睇原價幾錢盒囉 買返嚟平到離晒譜應該都假野
非常時期就照用住先

好似同樓主一樣 唔係獨立包裝 應該全部有鐵線
會唔會係翻版呀

真 成日睇到人連口罩spec都要追
但係唔明戴口罩嘅用途係咩都唔知

其實呢 口罩就應該係擋唔到sars病毒本身嘅 如無意外武漢肺炎都一樣

口罩嘅主要用途係擋飛抹
所以理論上防到水都可以用住先
標準只係確保質素+一定防到飛沫

都係嗰句 唔去高危地方 正確戴除處理口罩 勤洗手
比起盲目追spec更有用

其實係咪好多人唔知
三層口罩只有中間果層係filter
外層係防水
內層係吸濕

個網寫醫生用，但得兩層

We can care for you 好伏

Doctor mask有上伏fb list .....

神行步:
• 3s
用左nelson lab 個舊logo.

仲有testing 公司係不會出口罩

巴打好有經驗

全世界做呢樣野可以避免黑心口罩

有冇巴打打個email同叫nelson lab出返個聲明?
我諗如果係假野佢哋都唔知自己畀人用咗logo

我暫時都未見到冇鐵線要check check

正確防疫知識 > 盲目追求高spec口罩

巴打真有見識間廠有巴打話testing 公司係唔會出口罩

冇鐵線＝廢

冇真三層＝廢

佢發災難財

唔合格既口罩一個幾毫子都唔值

45 蚊，未爆肺炎之前買。
但係爆左肺炎多人研究口罩先知係假野

仆街中伏

我嗰包同樓上巴打一樣
有鐵線 同埋啲用料都厚
又有印字

斷估假嘢唔會咁足料掛

不過係個logo同啲英文值得懷疑

都唔排除佢本身係假貨
跟住又有假假貨

我好似搵唔到網上有呢隻包裝⋯唔知係我問題定點⋯冇都照用

咩意思即係99%都穿得過個罩?

其實呢下次呢啲口罩post
問之前可唔可以追下post先
已經答咗好撚多個
但總會有同類嘅口罩嘅不停咁問
你只係咁岩咁好彩上咗熱門

係邊間買架ching?

用住先 買到真嘢掉哂佢

其實大家喺無罩嘅情況下係咪都要焗用防唔到>95%都希望防到80啦，點都好過乜都冇嘅

btw個網係加埋支那做，見過啲日本公司但間廠喺支那

ISO 9001轉咗版好耐 唔會係2000

其實藥房嗰d成日賣假野有冇規管 之前買盒俄羅納英都奶咗野

海關
但要有人主動舉報
唔係通常都係抽查

咩係spec 啊清？小弟無知啊bfe gor d? 防水係防到既⋯

字面理解應該係指bacteria同particulate阻隔率>99%
至於實際上係幾多就無從稽考了
可以係99.5
可以係99.9
亦都可以係大話

謝謝巴打

最驚係二手口罩
俾錢仲要奶野

做後備先啦，到無哂都要用
個個都好似打機咁，要神抽先開局
個個都想有PFE,VFE啦，但依家連垃圾口罩都無哂貨，仲咁揀擇咩

我睇下有冇時間email Nelson

其實嗰時sars都冇人話用乜口罩，總之外科口罩就戴，但睇返根本同而家嗰啲假貨差唔多樣呢啲攞認證好多時要比錢，而生產商其實有機會同廠嘅生產唔同brand嘅都有，有得嘅揀嘅情況下就話揀姐，冇嘅話都要頂住先，最緊係唔係黑心姐

有三層啊ching

確定係假野嗎巴打？

假嘅

真３層

外：防水
中：過濾
內：吸濕

推

睇圖加埋你堆字笑咗
又幾Match張圖

岩
BTW其實消委會拎5星果隻屈臣氏口罩都唔厚
唔好見到透光就當垃圾

一般用其實最重要係擋到飛抹，因為病毒多數靠飛抹傳播
而飛抹本身嘅體積都好大
印象中係連登仔講起spec先，傳媒再執口水尾，但無專家醫生叫人一定要VFE先得

好多oem廠幫幾個brand做啦有幾多係一個brand一個廠同電器一樣

好多假貨用nelson個名做 西灣河200蚊一盒個個 有時間睇睇

Astm lv 3都係＞＝98%佢寫到＞＝99％，咁咪好L勁

其實係但而家為左家人安心都會揀有認證嘅先

而家係日本台灣美國入貨就有晒認證
其實好多人買落嘅都係藥房嘢 牌子多到唔識數 個盒上面都唔會有詳細嘅Spec

答你唔到，只可以講我地同樓主個盒一樣，但入面包裝，顏色完全唔同
只可以講幾厚，有3層，"假"到每隻都印左網址
口罩缺貨，只能夠將就下

當年用photoshop自己做，Made in Japan，要乜有乜。咁就做左個扮Japanese Design Bag 出來。

係，我係指啲廠做oem幫幾間唔牌子做罩，而攞呢啲認證通常要比錢，啲副brand未必會做

韓國我就見有認證，但日本好似通常都係話防乜防物咁樣

明伏

睇個盒啲英文同個網址已經知。
加埋我個盒有二至三個罩無鐵線
有邊間廠qc 可以咁流，除左強國

都要揀到先得
依家連秦國口罩都賣斷市

Single use only

扮日本就不予置評啦，我係想指出一間廠會幫幾個brand做姐，就算扮日本，但唔係黑心我又覺得唔太大問題，雖然扮日本貨可恥

呢隻又點

我amazon買左架未ship炸

但想同樓主講冇罩情況下頂住先啦

我條女都買左。。但入面係50個藍色獨立包裝。。好似薄過你果款。。冇英文水印響個口罩。。都唔知邊個真邊個假定全部都假

between..買左50蚊盒炸
究竟點check防唔防水。。

我呢種又點

睇黎我要用一排先遇到冇鐵線咁巴打而家用緊咩口罩？

由日本到秦國都被Cut單cut到心淡
班賣家見個價日日升，咪cancel咗你張單將啲貨賣俾第二個
三十幾個口罩post，收到貨嘅無幾多個

我個隻冇網址

唔知佢type 幾係個問題

冇計冇其他口罩暫時

我想講我用緊陳年口罩都唔敢睇佢啲咩認證定假野，買又買唔到，ship又等到2046, 咁而家嗰啲老閪都頂住先啦，有個膠袋都總好過咩都冇中出啦

3m已經講左n95只會俾貨給醫院
所以市面已經無3m n95
如有一係老鼠貨一係二手罩

其實係咪獨立包裝就多數都係真

老母話今日間藥房有超多箱呢隻口罩

OEM (or genuine 流出貨）己係high quality.....

洗唔洗咁都開個post...
啲人仲要推到熱門第一

係啊 冇計啦 用住先

但呢啲唔會有認證嘛而而家大家覺得係冇認證嘅罩係唔用好過用嘛

總之就有個膠袋都好過無套中出嘅諗法就得只要唔黑心就算

我都係係外層到滴下水先，睇下會唔會入左入面，但我個隻係唔會入，而且會變水珠。我之後有再用多d水睇下佢會唔會整到入面個層，但冇事

岩啊

都算係鳩試

回想返03年啲口罩其實都係呢啲牌子而家全部都冇認證，都唔知係嗰時好彩定而家過份緊張

公司網上唔到 打電話試下

我差唔多用到底，暫時有三個無鐵線

暫時都係用緊假罩，訂左bmc 未到
仲有廿個8210頂住先

我無法認同口罩都用不明來歷嘅貨。
1 大家點可以接受藥房賣假貨？
2 不明來歷嘅貨你又點知係咪黑心？點知佢生產過程係咪乾淨？係咪重用口罩？

d英文9唔搭8, 流野多

資訊流通咗就係咁 眾口鑠金呀

呢個政府真係ON撚9 要市民自己去搵口罩 仲要自己分真假

嘩，你嗰四個字咁難嘅

你自己望下

好過冇

即係呢隻好唔好

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

點解不停討論個盒既認證

印架咋喎 1000% 都得啦

我執過啲嚟

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明） - 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）-16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屌多咗個括號

Nelson Lab 已回覆！

留名

我屋企買咗依隻 仲流過樓主個款

CE certified: EN14683, Type IIR surgical mask
Exceeds ASTM F2100-07 high barrier surgical face mask standards
正貨嘅話

啲英文都好似伏伏地

我屋企都用緊呢隻 佢個樣流流地咁乜柒都冇寫但老母之前係醫院拎返嚟的
幾個月前拎 唔好屌

唔使太驚，醫生話呢個病主要係飛沫傳播
隔到飛沫就已經有最基本保障
除非你真係接觸啲好高危嘅人，頂住先都可以
有高級啲梗係最好，唯有下次睇清楚啲再買

其他唔知，但個CE標誌明顯係假，
真正嘅CE標誌係兩個圓形，只有黑線部分重疊：

你個logo明顯係唔識嘅人PS出黎。

咪係，高級緊係好，冇高級唔通連低級都唔用咩
屋企5盒有4盒都係伏 冇bfe 冇剩ge 不明牌子mask

黑線部分重疊即係點解

咁astm唔係淨係睇bfe同pfe嘅睇日本amazon好似唔少口罩都寫99%

有你嗰隻

1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 得BFE唔好買，冇用
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

有冇人用緊呢隻啊
屋企得番呢隻 呢隻都假就仆街了

Lm
我屋企都係得番呢隻 仲要得番唔夠十個 一家三口

總之即係好似幅圖咁，你睇下個盒上面嘅logo同幅圖有咩分別？

有無諗過
個盒同內隆可能完全唔關事

我屋企買左盒一百蚊
上網check隻口罩係線色唔係藍色

抗疫保命
推翻暴政

二百幾蚊四盒咁抵

都話淨係bfe冇撚用啦

要睇埋留言，呢款係有假貨，要小心買

一般用得，你唔去高危地區（醫院之類）就得

真係慘

出教學文，自己認證

周圍假口罩
我地要輸了.....